日本仔好厲害，成個電鑽鑽爆條女

53:40開始睇

開錯台？

吹水台喎丫哥

呢個網勁多出面難揾 清晰既舊片（兩三年前）
相信好快收皮

以為用電鑽鑽爆條女

果個堅係電鑽喎

我淨係見到震動器，邊個畫面有電鑽？

呢個好明顯係電鑚改裝假狗

係曲線鋸 唔係電鑽

Jigsaw邊係電鑽

有咩分別

前後申縮同旋轉嘅分別

上面

老虎鋸仔

下面畫黑咗
上邊粒黑Lin 無畫到

暗瘡嚟啫，唔好咁啦